.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "CALIBRE-CUSTOMIZE" "1" "január 05, 2018" "3.15.0" "calibre"
.SH NAME
calibre-customize \- calibre-customize
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
calibre\-customize kapcsolók
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
A Calibre testreszabása, külső bővítmények betöltésével.
.sp
Whenever you pass arguments to \fBcalibre\-customize\fP that have spaces in them, enclose the arguments in quotation marks. For example: „/some path/with spaces”
.SH [BEÁLLÍTÁSOK]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-add\-plugin, \-a
Adjon hozzá egy bővítményt azáltal, hogy meghatározza az azt tartalmazó ZIP\-fájl elérési útját.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-build\-plugin, \-b
Bővítmény fejlesztőknek: A fejlesztés alatt álló bővítmény könyvtárának elérési útvonala. Ez a parancs automatikusan betömöríti a bővítményt és frissíti Calibre\-ben.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-customize\-plugin
Bővítmény testreszabása. Adja meg a bővítmény nevét és a kért beállítást vesszővel elválasztva.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-disable\-plugin
A bővítmény letiltása
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-enable\-plugin
A bővítmény engedélyezése
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
ennek a súgónak a megjelenítése és kilépés
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-list\-plugins, \-l
A telepített bővítmények listázása
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-remove\-plugin, \-r
Egy telepített bővítmény eltávolítása név alapján. Nincs hatással a beépített bővítményekre.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
program verziójának megjelenítése és kilépés
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
